5人暴動 150飛催淚彈 打外星人呀！？

5人暴動 150飛催淚彈 打外星人呀 屌你老母

一人 30飛 tear gas 5飛布袋彈 2飛橡膠子彈

全部都係網球王子

真係可能睇得網球王子多

150飛姐，5個打網球高手瞬間ko

係米果5條友一人一粒infinity stone?

Federer Nadal Djokovic

唔怪得

其中四個

追究責任
還市民一個公道

公僕向市民狂放催淚彈